［提醒］香港人頂住

呢半年，辛苦大家嘅付出，相信無人會知雨傘後嘅香港人會進步得咁快。要勇氣，有勇氣；要善良，有善良；要智慧，我哋都有。我哋經歷咗好多，亦都失去咗好多，我地對未來無咩掌握，但我哋學識咗努力現在、學識去堅持。

相信林鄭見完習近平，又會有一連串行動。

香港人記住：
不分化
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山 各自努力

無論對家開咩條件，只要唔係回應五大訴求，談判都無需要。我哋要好alert 對家嘅一舉一動，或者佢地會加強分化、加強抹黑，甚或軟硬兼施，面對呢啲計謀，我哋只需要做嘅就係點都要令對家回應同實踐五大訴求，只需要記嘅就係過世嘅手足。

知道呢段時間更加考驗大家嘅勇氣同智慧，但我深信香港人唔怕。成功之後，可以煲底見，過世手足可以真相大白，世界各地嘅手足都可以返呢個「家」，我哋下一代可以體驗到民主自由。

香港人，繼續智取！一齊入公會！勝利不遠！

願榮光歸香港。

香港人加油

621 721 831 新屋嶺

30萬食沙律。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

香港人頂埋佢

士氣post要推

有𥌓光，有希望，香港人加油

聲援維吾爾族人權集會
公海:

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

對家好多古惑招，香港人要alert

唔好睇少今次林鄭見習近平

一向冇睇少，睇緊佢出咩招

621 721 831 929 101 1111 新屋嶺

係，奸招陰濕招會愈來愈多

一係係沉默中爆發
一係係沉默中滅亡

621 721 831 929 101 1111 1118 新屋嶺

我自豪，我係香港人

香港人撐住

不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼 兄弟爬山 各自努力